有無人睇完鍾培生林作記者會之後又重溫多次《破壞之王》？

周星馳響戲入面係一個外賣仔，叫何金銀，鍾意咗黑熊條女阿麗，但唔夠黑熊打。周星馳於是搵咗拳手鬼仔達學武，點知鬼仔達只係呃何金銀錢，亂教一通，但何金銀竟然練得出武功，打贏咗黑熊。

無耐斷水流大師兄搶走咗阿麗，鬼仔達帶何金銀發出挑戰書。擂台上，鬼仔達運用心理戰控制賽情，就咁樣何金銀輕易贏出。點知斷水流大師兄終於使出真功夫，何金銀利用幸運輪向斷水流使出無敵風火輪……

原來保險佬仲有個花名係咩銀嘅

阿麗撚係黑熊條女呀？

我副Armani 呀！

個八婆食咗我件蛋治呀———

啱啱睇多次
最偉大勵志片黎
每次睇其實有啲位好感動

鍾培生嬌喘一聲倒林作嘅懷裡，喺呢個時候，鍾培生眼如微絲，濕潤嘅雙唇，微微張開，口中噴出有如蘭花一樣嘅香氣......對住如斯尤物，佛都會動心啦。林作一手抱腰，另一隻手也不閒住喎，偷偷地從鍾培生衣襟挖入，係佢豐滿既雙峰附近，周­圍任意遊覽。而鍾培生既慾火再也控制不住，果兩個釘，亦由軟既棉­花糖變為硬既橡皮糖啦！

呢幾日呢個po請用不推文回覆，關注番47港人事件